router 一問（ASUS RT-AC68U大戰Netgear R700）

最近要轉寬頻
諗緊1000mb定500mb
因為我對router知識真係唔高
想問下各位
基本上，我想wifi岀到6 至700mb 。我講個兩隻router係咪做至。因為我上網睇原來5gz 都總有分。
同埋我想隊隻usb入去做server ，可以俾我屋企部MacBook 做backup,e兩隻又得唔得。
其實我有諗過airport extreme ,但網上都評價如果1000mb會岀唔哂
如果大家基本上無咩router可以用得哂1000mb,我就申請500my,因為屋企主要用無線上網

主要用途，無線傳輸檔案 ，要穿牆。

自推

呢兩隻router 1000M應該都食到80%,所以你上1000M就得
順帶一提,執下D錯字,講埋你有幾多budget
你budget真係大約1000就喺呢兩隻router二揀一,揀你鍾意果隻

多謝巴打提醒，下次會執一執先出post.
Budget 大約1000

兩隻都食到900M以上既
都係睇當時ISP網絡狀態(or大廈有幾多人用緊同一間)係點既姐
USB果方面就.......睇供電夠唔夠既姐
個power唔太大應該就唔會出事掛
wifi速度應該就上唔到咁高架啦(6-700M)
BTW R7K就長期缺貨既 真係想用 可能要行多幾間先搵到 而ac68u usb3.0慢D
所以都係自己睇下揀邊隻啦

但而家iphone MacBook ipad ,最快係咪去到450mb ?
利申ifanboy

睇你D機support到去咩制式
AC wifi係可以去到最高867Mbps
不過5GHz本身個範圍已經細
再加上你要穿牆既話 即係打折再打折再打折..........
同埋就算係短距離下過到300M真係要偷笑